建制都有界票情況出現

睇嚟佢哋真係好撚唔gur 大家